好多人都講政府果$10000 其實⋯

其實呢$10000係我地俾政府 本身已經係屬於我地嘅嘢

唔係恩賜 唔係施捨

係回水

稅黎

如果唔係手足一年黎既努力
政府邊會派?

呢個真 充其量都只係回水

無錯，係回水。唔好比五毛帶風向做政績。

回水！

交一交稅都無左一半啦

跟住轉個頭交税又俾番政治
政府仲賺左派錢行政費